+++
title = "扫描镜像"
description = "Harbor Registry 的镜像支持扫描功能，扫描完成后，查看漏洞报告。"
weight = 2
+++

Harbor Registry 的镜像支持扫描功能，扫描完成后，查看漏洞报告。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **制品仓库**。

2. 在制品仓库页面，在 **仓库地址** 栏，单击要扫描的镜像仓库中的镜像。

3. 在镜像详情页面，找到要扫描的镜像版本，在 **操作** 栏，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **扫描**。  
扫描的状态分为：未扫描、排队中、扫描中、扫描完成、扫描失败。

4. 扫描结束后，在 **漏洞** 栏，显示扫描结果。单击进度条，查看漏洞情况：

	* 显示了总体漏洞严重程度

	* 按照等级分别显示组件中的漏洞数量：严重、中等、较低、安全



